有冇人鍾意毒毒地既女仔2

冇乜朋友 好少約人 唔會溝仔

拍拖唔可以唔見

勁啊浮雲哥

多謝薯姐撐場

我鍾意啊
神交唔比?

大家溝通

推

G持

痴身先正

小店我估旺角開多

一齊毒係屋企睇動畫
邊睇邊啪

到時你就唔係咁講嫁啦
天真浮雲哥

毒毒地

啪or被啪

同意

睇下戲 煮下飯仔都開心

正

你覺得我冇試過咩

有冇人鍾意毒毒地既靚女仔

教我溝

訓>啪>毒=一日

咁聖交呢？

毒絲 係高登識到男朋友

個個入黎都講呢句

訓一日都得

點識

佢開post 出到黎大家住同一區

溝what

做耐緊係唔想食啦
請人食岩哂

鍾意但溝唔到

唉...

唔識

毒女

窗哥有目標？

同上個post開曱甴個巴打一樣
我要努力少少

有冇人鍾意靚靚地既毒女仔

我都要

佢咪係我男友

咁有創意一定溝唔少女

好似要細心 大方
比佢知道你幫佢手先得

咁快就相認

使唔使叔叔教你聖交轉運法

你講有無睇樣先

Who

好難答

你講野小心啲
我跟開浮雲哥嫁

好耐都冇心動的感覺了，只係想講就算而家我鍾意咗人我都唔會溝到

我都想知邊到有

冇

邊個恰薯姐

我，溝撚溝泥同溝渠

點解咁講

臭既

有咩咁好笑

咁係點比佢吸引住
拜下師先

留名學野

俾人知道應該走夾唔唞

禾巧驚驚

樣柒講嘢溝通又柒

咁梗係唔明顯比佢知啦
我都係聽其他巴打講

個時keep住whatsapp就開始有好感 就一齊左了
冇話比咩吸引既 一個人慣左同對方傾計咁囉

幫你打柒佢

我都係

聖交轉運法，只要你誠心讀聖經，交出你嘅真誠就可以轉運

師傅，唔係咁易

要自信
成日睇死自己無人鍾意你
睇多d書或學多樣野

西邊丫

正丫

有時唔係想睇死自己，而係失敗左幾次個人就會冇信心

有冇毒毒地既女仔鐘意毒撚

點解咁樣post都俾人推爆，哈

哦 原來個樣巴打都唔睇得少

唔係衰野黎，你怪錯好人丫

+1

Take care 心照

對住其他人毒
對我就嗲曬我

我鍾意啊
但果個唔會係你

但有啲真係傾極都當你朋友

又真係估唔到

食好西

信心係消耗品

又有冇大大地嘅女仔鍾意大撚

咩女仔都唔會鍾意毒撚

最死係唔識flirt人

我又覺得有時做下朋友都唔錯

利申， 有幾個女性朋友

post主高汁

緣份

就係想要呢啲

岩 要代入女人個思想先

完全識唔到人

一開始flirt人地當你狗公啦 要慢慢黎

即係冇答過

上興趣班?
返工?

我唔要朋友 我要女朋友

西邊呢個地方，多數係極度快樂嘅世界

好睇雙方對大家點

唔係啦 窮人恩物黎
又平又抵食
番工早餐食開

巧味道
我都係垃圾嘴

陪男朋友捱m記

諗下都

咁係睇下你點出擊啫 傾計都有好多技巧

aggag

漏左個樂

岩岩食完

差個樂字

返工想識個女
但我個樣毒唔敢識

個女仔都有興趣既話 其實都唔使點溝

咁要請教下師傅先

咁冇女朋友點算?

好想攬實佢

毒毒地既女仔靚女仔

識左再諗

返咩工?

日日開叫春post

機會
浮雲巴

搓粒老泥波請你食

肉肉地

如果一樣咁靚呢

首先有共同興趣 不過好多女都睇樣了而家

自己食 唔得咩

It狗

最後睇下post主

我陪你啦

你地咁得閒

又慳錢又唔貪既女仔

搣佢肥肉

好驚同佢講廢話佢當我透明

我好靚仔架

唔好諗咁多先

如果有日我消失 大家就知我溝到女

開到2046

加油清

佢地咋 我好少覆

咁就去識女啊
有咩問題
唔好抱住溝女嘅態度去識
做左朋友先啦

可能佢覺得你幽默

唔得
要share 分享經驗

叫佢諗食咩啦

有冇靚女毒絲溝我

我仲番緊工
見你地傾左好耐

樣唔靚講野都要諗過先

我陪你食

是但啦

大大啖咬

連食野咁腌尖
男人大方啲唔得咩

仲未訓

分享完就消失

幾點放

重點係靚女

豬扒就收皮？

樣7好驚佢唔show me

有聲

已經習慣

咬到佢痛

高嘅毒撚係咪都冇人鍾意

豬扒都得啦

我都成日食
但會轉栗米
一時戒炸野
因為要考慮body

外向豬扒vs內向豬扒 我會揀內向

習慣哂連老闆娘都認得我成日一個人食

咬到佢叫

好撚煩 ban咗又唔俾idea

都未試過
當識朋友借
又唔係叫你咁快溝人

咁柒都溝到女 我咁型都冇

聽朝

行到邊食到邊
唔洗諗

同你開m記生日會

頂住

好慘
幾時有人再陪我食

岩 世界唔係男就女
唔好先代個個係你女神/女朋友先

諗下都扯

真係冇乜女會覺得佢係女神

join

抱起佢

加油

食唔落?

唔岩你食姐
甜品 放題 燒肉 海鮮一定會想食既

唔洗煩
見到岩就食

海鮮

細細粒仲正

點解你同我咁似

大十年

可以單手拎起佢

當人女神好易太盲目而做左兵
做左朋友先
了解下人地性格
有冇男朋友
再行動都未遲啊

十年都識到後生女
咁唔識珍惜

大咁多都on99成個細路咁

aa制唔會?

咪係 佢應該有錢好多啦

佢都唔係女神樣
希望識到

會唔會失散多年

兄妹

係咪高嘅就收得皮

而家想拎都拎唔到

巴打一定好大隻

我有時都係
唔想食出面既野就自己煮多
有人幫你搣埋骨食唔食先

咁咪好瘦

咁有緣份

大咁多都唔成熟

仲要大10年

邊個係妹

兄弟

垃圾po都開到2

高先多人鍾意

咁都應該一人一餐 一人一半咁

因為有我幫手推

冇做運動?

薯皮姐

咁係咪連蝦都要人搣？

ok 浮雲哥

我靈魂有180過
但塞左係個163嘅身體度

因為post主囉

咪係

hi
高妹

勁

個柒頭皮一日開好多個垃圾po 其他都沉底

我地結婚啦

幾高先

大隻靚仔

但女一高就玩完

170

女

高妹又有高妹既玩法

咁真係辛苦你啦

其實你地親兄弟黎嫁

咁佢一定有我咁型

好羨慕食極都唔望既人

165以上?

至少175以上

食少啲 真係會瘦

我願意

會好敬畏咁望佢

我唔願意 你扮夠未

而家行下街
好多男仔都生得高又瘦

想識你

你幾高?

排骨

通常樣衰咪呢d雖

高妹

唔准 我做嘉賓

This

我要同浮雲哥結婚了

樣衰先多朋友 佢地會夾埋恰靚女

一定啦

條腿仲幼過女人

咁你適唔適合做

好柒 我可以一拳一件

樣衰你都啱??

做咩

恭喜一對新人

不了

我要拯救被恰既靚女毒絲

好多人減完肥都
變左靚仔靚女
唔通

唔好講笑
真係好多男仔都係咁
仲要著緊身褲
好似就斷咁

偏偏有女仔鍾意呢啲排骨精

得紙咁薄

排隊先

認真咩？
重過男朋友有啲大壓力喎

你係毒絲咩

我要做拯救個個啊

自己太肥 要食個排骨精平衡心理掛

等我救完先

小妹係

而家好多都係個女仔 肥過男朋友

溝你

唔鍾意

不了
我覺得應該簡個肥仔男友陪我食野

所以你要減肥啦

洗左頭未?

高妹有長腿

溝埋我

我日日都食肉

識揀

我真人mk仔黎

留tg就溝你

減咩肥

象腿就有我份
成日覺得啲女一碌竹咁一拗就斷

唔好扮啦

有啲男仔鍾意

肥婆晚晚要食牛腩 運動又唔做

mk不了

今日食左牛腩

我真人毒撚黎

留tg就輪唔到你

中等偏肥岩我

冇波得唔得

咁冇人溝你了

我都得
講相處行先

左手溝右手

結婚了

嚇走人了

太毒 冇辦法

食少一塊豬皮又黎投訴🐷

男人真唔可信

屌佢有舊牛腩肥撚到 全部都係油脂肪黎
好似解剖240磅肥婆條片咁
即刻唔想食

毒死咗

其實我係百變小櫻

岩
粗重野等我黎

多咗條鳩？

咁你有小狼夠啦

次次遇到岩既就會主動到嚇走人

變左條鳩出黎

百變小櫻柯尿從來唔洗手

識啲野喎

乜你有兩部電話架咩

有咩關係?

一係就要登出登入 乖啦 唔好辛苦自己

薯姐唱歌畀我聽

毒毒地嘅靚女咋掛

想聽咩？

個個都講呢句 究竟你地對自己個樣幾冇信心

浮雲歌

照鏡都見到自己個樣會嘔咁上緊

冇wo

想小鳥伴我飛舞
雲外看琴譜

毒毒地男呢

你睇~

浮雲哥黎啦

幾好 可以減肥

薯姐好叻

下世努力啲

拍過拖都唔會差啦

Catgirl都有拖拍

make noise搵食又唔同講法

唔好太迷戀小妹

收唔收兵

真愛你識條鐵

拍1分鐘都係拍

有拖拍就唔使介意個樣啦

收左有咩用

唔通你識？

唔算啦

冇用 我會即走

唔識。。

重點應該係毒但靚

唔使靚 正常樣就夠

男仔內涵+自信>>>>>>外表
當然 自信唔係自大
一樣吸引到女

算啦 唔好再諗 畀你諗到又點

唔洗理佢
過去左就

呢句真

有冇男人唔講粗口

有幾難接受 開黎見我

一句都唔得？

咁應該要真心 鍾意你

ok啦
唔好習慣左

睇下對咩人啦 如果女朋友都爛口 咁冇可能忍到

咁又慘啲 但好多男仔都聲稱自己唔介意啦

畫黎睇下

未知道個陣唔介意嘛

如果一個男人 因為你唔係處 唔要你
咁你叫佢娶個處女膜啦

賤男

唔早啲講 到時仲大衝擊

把口咁講姐 總有條刺係心

終於同你有意見分歧
揀處女唔係因為想要塊膜 而係唔想條女心入面記住第一個 因為第一個印象係最深刻

咁就害左個女仔啦

我都唔介意你係咪啦 你憑咩介意

aggga

真係點都有條刺

多少會有少少提子
我都覺

我佔有慾強 想佢記住既係我

要學識保護好自己

上堂見到有個毒毒地既女仔 用動畫人物襟章筆袋
好似鐘意左佢

撩佢傾動漫

咁你有冇拎過人地第一次?
個女仔比你 都係因為信你同愛你
咁你又點對佢?係咪同佢行到最後

邊套動漫?

學精啲就好了

你駁唔到我 我都駁唔到你

唔識 全部男仔來 可能腐野
唔敢坐佢隔離

唔錯啊呢個方法

但我又覺得為左溝女夾硬改變自己既興趣好on9

好多都係啊
你咁講我點知

都係嫁
不過我未身如果講正我識果啲動漫
我都會多野講啲

第一次 係會記一世
始終呢樣野 得一次
呢個我認同

支持你

我唔太識係邊套動畫人物來 不過個女仔本身有小圈子

最衰我啲興趣得仔岩玩

啲女仔成日話留比老公 其實都岩

例如呢？

free!?

我都鍾意打機啊

想為咗佢而去學打機係咪好蠢

唔會 因為我都會

所以之前要保護好自己
但唔俾都比左
後悔都冇用
佢應該都學精左

我唔肯定係唔係 我都係只係望過幾眼

做乜成日想知我啲興趣 想溝我？

唔會啊
你本第冇興趣?

都要睇下咩機 同女仔打機又有另外一樣野煩

我屎屎
成日要人carry

係
但個一刻 你會覺得佢係最好個個
你先會比佢

係 有時男仔係想成班麻甩佬打機輕鬆下 你話join都唔知畀唔畀你一齊玩好

拿 穿煲啦

所以佢係賤男

想串9你

我有我玩

你唔會夠我串

你自己玩又驚你溝仔收兵

Orly

暫時仲未搵到共同興趣
淨係知佢鍾意轉珠同lol

為另一半學 好出奇咩
都係想多啲共同興趣 可以一齊做
同了解多啲

乖啦 唔想串到你喊

咁煩
我玩人妖號啦得未?

做咩改左名

仲會記好耐

笑左

唔係乜都要一齊做架嘛

睇悶咗唔想見到又中又英

有啲人會睇得出你女扮男
所以打機女仔真係不了

笑下開心啲

正仆街

咁除左打機 都可以係其他野
目的都係 想了解

我都睇悶左自己個樣 聽日去整容先

咁仆街

的士錢呢

傻女

已經諗定轉職做魔法師了

唔想累人

慢慢就會了解到 唔需要太刻意

嘔極都仲有300磅

有錢就得

醫生都話你無藥可救 唔好晒車錢

仲好 拎去做燃料解決能源危機

麻煩
自己又唔同我玩
打機唔等於收兵
你玩love live 我都未話你啦

起錶都唔夠喎清

係 生左靚仔癌

我去請櫻算了

錢可以搵得返既

所以都係唔好出嚟散播病毒喇

sure冇

冇玩毒野
多數女仔係完全唔打機架嘛

當課金買經驗值

以後真係要識好人先
岩先沖完澡

屌你呀 車馬費同表演費最少都10k啦

地球英雄

之後就羨慕人地有女陪打

傳染畀你

多謝大佬 係精神既

點解有啲咁嘅人嫁

有心去了解就夠
如果一個眼神就明 都幾好

咁冇了

鍾意手機game咪又係痴埋去

唯一次英雄

真係唔會

表演一拳ko你

我知呀，我會做好本份㗎啦

唉屌又藍剔喇仆街

即刻扣分

對人太好。。唔得架

一次就夠 好型

送上門嘅係唔會珍惜

做兵了？

手機我又無咩所謂
好玩既一齊挑機

樓豬溝到未

咁細 你打得中先算

又話要毒嘅女?
係屋企打機都話溝仔
咁不如唔好出街啊

只怕被退伍

遲早有

毒就一定打機咩

到時得番你一個又話癡身

賤男人點都好過毒拎

做兵都肯

快啲黎痴我

佢毒女定義 係個女仔世界 得佢一個男仔

豬有幾細？

好過什麼都不是㗎喇

仲有少朋友同少野講

吸收教訓

但連打機都唔比
唔好咁專制好喎

羨慕

自閉？

唔好作賤自己做兵仔啦

男人真係煩

佢地都叫有過
我地咩都無

希望聽朝會派糧

講就咁講 到時又未必係

定個限期比自己啦
唔得就唔得架啦

你都會

估都到浮雲哥係咁嘅人
睇錯佢了

未到咁極端

少野講 好咩?

女人都係

自閉

我都會做魔法師，我知

溝第個啦

加油啊

又估到又睇錯 即係估到定估錯？

佢離職前？

唔好太在意佢啦
食下野
開心下
搵新嘅幸福仲好

咁都要睇下佢反應先定義

同事？

可能過多幾日就變返陌生人連見到唔想見
已經試過兩次

有時想兩個靜靜地坐下行下望下海

打錯

邊有咁易

係呀 不過佢十年唔返一次工
所以先想靠msg keep住contact

係就好 早日退伍

Hurt我就做唔出
未有人被我玩住

唔好曲解我毒女既定義

其實係 相處舒服 就得啦
2個人 坐埋一齊 已經好開心

唯一選項嚟

抱返你
唔好再諗佢啦

agger

我快啲頂唔順自己走啦

好似無咩機會
作為同事
搵佢食多d飯交流下先

支持你快啲走

有咩定義啊?
我企定定聽你講

真係 見佢仲難過登天

玩人太內疚做唔出

睇書學識左個識推拉手法
一時整估下佢幾開心
但前提要

有女朋友?

講左啦 慢熱內向少朋友少野講

無人被我玩啊

喂我中晒喎

咁浮雲巴打岩你

咁快啲受溝啦

咁你又知佢無意

諗下 都開心

你又知？

毒係指打機 定 睇動漫之類

100萬問題
身高幾多

毒先易食

兩樣都唔係 係指性格

應承你兩個月先

要幾高先

唔準咁諗

求攻略

係咪怕你拒絕咋

小妹中曬

但你連佢少少興趣都接受唔到
控制欲太強了

好收兵feel

可能享受瞹昧

可能佢唔識表達姐
試下比多啲signal佢

180up
擔高頭望人講嘢個feel太正

毒毒地既女仔先鍾意毒撚

接受到 但唔打機更好咁解

又恰矮撚

收女兵

兩個月好啦
月後都唔知識唔識到女仔

你有冇俾過signal人先 無嘅話好難進一步喎

邊有人會鍾意毒撚

吹咩

我都想收

佢地眼中既毒撚係咪大多日風系？

比塊鏡你

靚仔毒撚 唔講野都有女溝

係呀 咁你唔好開口住

明明係恰高妹
個個180都鍾意160
咁170個啲點算喎

衝出黎話自己中晒 係咪想溝我

咁粗

爆左

睇feel

agggag

唔係
只係覺得興趣接近
會好相處過正常男仔
至少話題多啲 相處放鬆啲

搵返個160

垃圾post都開到2

啲女會濕晒咁癡埋去

但點睇佢地講野少？

講中曬唔得?

大部份毒撚後生就生到成個廢中咁
一係肥到百幾kg

呢D人肥婆都唔會受溝

利伸 自己都係

佢淨係對你一個係咁?

賠返比我

aggagagag

想溝我就自動自覺留tg

我覺得唔做挨住佢咁誇
重要日子約下佢
睇下戲睇反應

你係邊樣

用WhatsApp 傾

咁唔肥成日做運動既呢

岩傾 有話題

我次次行入鏡舖都要蒙面

你留ok ?

重點係唔講野dead air個氣氛都唔會尷尬

出街都要啦

再重點係佢地唔識講咁多野

行為上似
但應該冇特別意思
小心做兵

我同男仔都唔識講野 我係唔係有D自閉

想溝我既就add我啦

感覺係同一個次元
毒毒會易接受啲

咁都好明顯
咁睇下重要日子先

會
但熟左唔會

其實你挨 佢又畀 已經好明顯

唔會既 你都好正常

衰過你
無女性圈子
剩識同男仔傾計

定時定候報到

起下佢底先

鍾意毒女有咩用 話明係毒女點會比你識到

呢啲一表白 就完

小心呀你

又話溝我

一個女仔挨住
好難唔明wow

小心啲

唔通咁樣keep一世咩

唔似咁毒

你接唔接受到一路都咁樣

我驚mk浮雲

咁慢慢遠離佢囉

應該係我同男定女都唔識講野

明顯偽毒

少毒囉

真毒

咁都唔算自閉
係怕羞姐

請追我

返金鐘啦

內向少少

唔通你都係

你係毒絲？

我諗都唔敢諗

如果你覺得舒服又唔咩所謂
你個件事太沉重
可能新既幫到你手

點解啊

我呢啲肥矮毒柒窮老諗下都覺得整污糟人哋

你都沉左一半

點稱呼

ff總是美好

都係

反正都係 試下講清楚睇下點

靚女毒絲

試探下先啦

請留tg

請你滾

尋日撞返ex

發覺自己仲有feel

不過都係ff下算

好啦 我唔識 唔好聽我講

我有信心不怕行雷

有邊個唔想

怕一去無回頭咋

想有人陪沉船 ？

唔好被自己傷心
可以試下再

冇回頭咪疊埋心水搵下個 點都好過而家唔知點

點識 教我

運登？

毒絲唔玩app

如果佢有心要一齊
佢應該開左口啦

其實我只係想有個人俾我攬下同將我擺係第一位
係咪太高要求

會開心好多

咁浮船

冇關係

教埋我

連登唔係app？

香港男仔太怕羞
可以試下搵岩主動d

做咩叫我浮浮

我見返佢傾咗幾句好想攬實佢

我都真係冇撚用

但呢個已經係exex,之前都冇啲咁嘅feel,得呢個exex先畀到呢種感覺我

我覺得。。。。
你抽身會好啲

我用電腦玩連登 手機唔敢down 連登
驚比人知我毒

飛船係咪好啲

唔好呀

周街都有人玩
驚咩

真係毒又點會有人留意你部電話

睇我個樣就知我毒，同手機有咩登都冇關係了

咁唔好太快住
傾下計先囉

屌頭先有個阿叔上連登 佢仲偷睇我覆post

話唔定係其中一位

見你型仔

冇㗎啦，我哋冇可能

只係咁啱尋日撞到，又上嚟吹水先講下

又唔係好想同fd傾，佢哋覺得我唔會煩呢啲

雖然我都唔會點煩感情，覺得冇就算，但呢個ex係畀到啲特別啲嘅感覺我唔知點解

佢較到啲字勁大隻 好似睇緊財經post

點識？
交友app?

原來果個就係你？

樓主原來幾靚仔

我鐘意靚仔

唔好爆響口

唔好鍾意我

用過，果陣有巴打整咗個

但啲女仔通常傾傾下會消失 可能我太悶

傾少啲 見少啲

連登都係交友app黎

咁要小心d好

我有樓豬十份一已經心滿意足了

機會黎啦 ～飛雲

叫得咁親密 我會暗戀你

我都玩過 都覺得麻麻

飛過去溝佢

有冇人知薯姐去左邊

我都試過留tg post
但傾唔夠三日無了

咁你想繼續而家咁?

睇你地吹水好似之前拍好多次拖咁

你出池啦

咁快掛住佢?

全部都係mk黎

你冇得出

係
我玩左幾日 del左

可惜我無they

毒撚好易鍾意人

你好叻咩

Tg

又叻又型

佢有冇送過啲咩比你

down啦

你地應該冇人係A0啦
因為我睇唔明你地講咩

都試過係網上識過女友其實，不過拍咗差唔多一年覺得唔係咁啱

又多個

好提子
教我點做到

我係毒撚但唔易鍾意人

緊係中意啦 咪玩啦

但拍過拖要求就高左同準確左 知自己想要啲乜 唔想要啲乜

都係投入下姐
我係

呢到得你a0

一年都算耐

仲未有人搵我

所以想要毒女

偽毒

唔好咁直接得唔得
難受

我唔識用手機傾計
鍾意面對面傾多

對於我一早就知你開分身有咩睇法

你都係a0？

個手額 有冇咩意思

我地會好好照顧你教你溝女

橙

唔好講咁白啦
傷心啊

算耐咩 其實個女仔幾好，不過偏偏佢啲缺點我接受唔到

打得字多 開始懶得打

唔會為左識人 而down tg
真毒絲 抵我識唔到仔

你要記住自己講過呢句

冇㗎，有時都係鳩up講無聊野㗎咋

照顧你

覺得你好叻

我直頭冇朋友 溝條毛

我都係咁

睇黎你都係我啲fans

我係手機講唔到我個表情
面對面好多野講

乖啦 唔好咁啦

我覺得似player

所以都係做魔法師適合我

我都冇朋友

抱抱

驚你到時唔記得

對於我咁樣搵你 有咩睇法

我都鍾意睇人表情反應 但毒撚又少野講

唔抱男人

睇多d書好d

我了！

乖啦 唔好掛住我啦

寫定句野係額頭

認真
我之前有次同你差唔多經歷
佢情人節 送埋花比我
都係一樣 係朋友

Tg?

有冇介紹

我係真係冇朋友
通訊錄冇電話空白個隻

你解block 未
我已經冇掛住了

你覺得點解

我都係啱啱先睇呢個POST

唔知你岩唔岩睇架

就係冇
我開左口問

毒撚格 樣唔毒咪MK同毒撚朋友都冇囉

咁唔使解啦

開心到就係

快啲過兩招黎

點解唔解得

可以點溝法

其實是咪有谷？

我都係想知下有咩有趣題材 行書局我都會揭下啲目錄

係啊
之後冇朋友做
你自己諗清楚

無

仆街你係咪講緊我

咁你又問我TG

點解咁想解

未有 你想開？

我睇呢d渣

格劍了

想問你其他野
點解要block

問下姐

驚你比更多感情

講心理嗰啲我都會揭下

唔想變基谷

想問咩
等你唔好再諗

搵女女入

心理成就多
溝女就無了

你入去收兵

你拍過拖毒條撚

溝女都係心理

我真人好毒架

後官

你解左先
你唔信我

我始終都係覺得你早啲講清楚好
有就一齊 冇就走 唔好越踩越深走唔到

是男孩也不要緊，反正不會懷孕？

不做娘娘

我諗有掛
但我剩睇左第1 2本渣

諗起都痛

睇完就要實戰下

搽多啲KY就得

有經驗?

好似好有經驗喎

係呀 時間好寶貴

邊會咁易搵到
慢慢搵

解左啦

咪有啊 有無介紹？

飲酒姐

thanks

冇經驗 9UP ONLY

call me ?

唔好扮 食左幾多仔

有人想搵你實戰

又話有野問

唔玩HEHE

偽毒
話完我A0係到扮毒

又係你提起先

都唔係笑你a0
我真係毒撚黎架

咁要靠你拉多d 女user

實戰啲咩

aggagga

等等

冇晒人

推埋佢啦

你專心打問題啦

要訓了

weak

吹緊頭

咁我block返你

哪有女

咪啦 的多陣

畀你地嚇走晒

唔等了

打左了

我睇落唔毒先死
天生表情生人物近咁 身高又唔毒撚

有男朋友

有人話過我個樣惡 又有人話過我個樣串
明明我好nice 你肯撩我一定吹到水架

比多次機會

睇怕推埋又開多個新post

問啦

想今晚開埋第3個

問左了

攰啦

有人同你講都有朋友啦

咁易攰 點溝女

唔係朋友講

我直頭冇人同我講

我而家都冇了

1001

956

冇曬人

aggagagagagahahaahajlasgzkhehuxsksdijxhxkd

呢抽係咩字
幫你推爆個post

agagagagagagagga

123321

1234567

234 432

45678910

好聽

966

到你唱

967

556

叮噹啊~

我是個茶壺肥又矮呀

沖茶啦

快啲攞個碗黎

斟茶啦

這是壼咀 這是柄

979

80

981

飲咁多 柯夜尿

好似冇呢句

我好型

999

幫手推

我作

新歌

邊間教會

太好聽

9991（1（1001010

994

小矮人教會

997

雪姑七友七個小矮人

雪姑7友 7個同床訓